有冇師兄 用緊Amazon Echo Gen 3

我想setup
但打開個app 佢個版面轉左新
連佢最基本講果粒Device制都搵唔到

求救～～

自推